[夾公仔] 台主些牙區~

有無台主可以些牙下 做公仔好定做盒機/hot toys cosbaby好

租一台成6000 玩咁耐都平手/輸小小

一開波做下公仔先。開始有d錢既話就做figure，順便學下改台，例如內甩爪。

公仔可以係邊度拎到貨？

你可以問下你老細（場主）有無得幫手以批發價買貨。唔得既話唯有上網同人平平地收figure or 自己落鋪買d特價/相對較平既figure。

場主話無

有無師兄+個tg/開個夾公仔tg group傾下計呀

整部專夾定延週邊既機

咁應該會蝕租

我會夾爆佢

推

有無人傾下計呀

呢排好多機放都租唔晒
入貨大家又差唔多
除非入成個場無嘅野就得

你有無九龍區 非深水埗mk既台出租 /知道有人放租

深水埗同太子之間

放鬼滅之刃即刻有人打

啱啱入坑唔係太識夾，但又想租返部機自己練下
我見啲骰仔台都有幾多人夾，做呢啲有無得諗？

只係因為有價？

放hottoys仲好啦好似

個個都鬼滅咁咪到時變蟹
睇下雷姆呢qp 2日內通街都係
啲人仲話200蚊1隻日版
我第日90蚊就收到隻日版

有機會比人告非法賭博

前排新聞先講完
而家好多場主都唔比人做骰仔